點樣自學Calculus and linear algebra

之前讀書太hea
而家想學返
求連登各位大佬教我

linear algebra+1

Youtube
Khan academy

但係一到D勁複雜既數就懷疑人生
尼D邊度可以自學？

搵本有練習做嘅calculus書
明哂佢啲例子 唔明就google
然後做練習
最後搵本有詳細step嘅solution manual對

咁你一定由簡單學起 一步步上

基本野jeh 其實買本DSE M2 textbook都得啦

3blue1brown
佢VIDEO 好圖像化
你試下拎黎入門

學黎做咩先？

利申學緊

yes. why bother learning linear algebra after grad.

majority of the time you only need the concepts, not the hard core questions that break you in your exam

微積分我細過睇依2本學個入門, 唔知依家仲有冇得賣

thomas calculus

呢啲數上網大把片，呢啲知識完全唔稀有

1.學嚟做咩先
2.想學到咩程度
3.有無時間/精力/腦/金錢

呢兩本好正第一本係網上搵到pdf檔

我有實體書，內文好撚正

Thx

Rudin

Apostol - CALCULUS - VOLUME 1, 2

Rudin易過apostol

linear algebra睇gilbert strang

整人咩，rudin...

當你精通analysis之後calculus算得係咩

當初冇讀analysis淨係讀math for physicists
一讀深少少嘅phy就食撚晒屎
phy其實應該強制double major math